呀媽又有男人好難頂

我本身係單親家庭，呀媽以前已經試過同後父結婚 ，但因為後父係返夜班所以對佢還好，前排牙媽同後父離婚呀媽又識左另一個男人，最煩係個男人黎我屋企住又同我呀媽一齊返工，我呀媽覺得佢好好，不過其實佢本身都已經有小朋友，做生意又蝕錢，仲要係大陸人，我真係唔覺得佢幾好。我呀媽已經好多個月冇同我講過野，除左間中頂唔順鬧我同發脾氣之外，自問已經日日有洗碗得閒摺衫抹地，但我呀媽仲係有無盡既不滿，我好辛苦，但屋企冇房都冇錢搬出黎，有時頂唔順就會著住件睡衣去樓下行到半夜，我仲可以點樣

媾掂繼父可解決

你幾大

小心啊

識個男仔借機搬走

做我女朋友，過黎一齊住

我細個 個時都係咁 父母早就離婚 之後媽媽識左新一個男人
搬埋入黎我地屋企住 我對個條友既印象唔係咁好
但過左一至二年佢地又分開左
近幾年呀媽又同一個已婚 有小朋友既搞埋一齊
我真係好反感對呢件事

我真係唔想當面鬧佢 我知佢都好辛苦 我又唔生性
點講佢都係我唯一既親人

我阿媽都係差唔多，
我老豆窮又廢，又洗我老母錢。
跟住佢識左個差唔多廢既，
然後決定離婚（19年尾岩夠一件簽左紙）
本身唔係一齊住，
話供完個妹讀書搬走返大陸同個男人一齊住。
好煩，成日同個男人傾微信

但我係男，已經廿幾歲

同你處境差唔多 明你

加油

咁你媽咪鍾意咩人係佢嘅戀愛自由
唔通想佢一個人就咁成世咩
而且真正同個男人相處嘅係你媽咪 唔係你
所以佢覺得好 你未必覺得好都正常

只要個男人唔係對你有不軌
或者你發現佢對你媽咪唔住嘅
做仔女都唔理得太多架啦

你呀媽自由戀愛唔到你理
你可以做既係努力讀書
或者搵份好工
之後搬出去住

幾個月冇講野⋯ 獨立係唯一出路